黃國桐律師：警隊非法武力干犯酷刑罪及反人類罪，全球法院有權審判

（一）：擔任反送中義務律師的原因；警察抓人理由主觀，想見被捕者也困難重重；從未想過會送去新屋嶺；香港將變成警察國家

（二）：每一個示威者都有故事，每一張臉都難忘；為公眾利益而抗爭，有理由不檢控；最黑暗的時候，才見到法律的光芒

（三）：警隊非法武力干犯酷刑罪及反人類罪，全球法院有權審判；上層允許警隊為所欲為，臥底也在犯法；民主國家聲援，香港人不要放棄

黃國桐律師給被捕人士的建議：勿回答任何問題，勿和警察聊天和交心，勿簽文件，勿開手機；如警方要求查看袋子，要問清楚搜查理由；被捕時大聲向旁人講名字

推

所以我地要將別人眼中嘅外國勢力，而我地視為係民主國家嘅支持帶到香港

即係可以上國際法庭

係咪即係好似法輪功去西班牙告江澤民咁？